<?xml version="1.0"?>
<!-- There are two main tags: sketch and fragment.
Fragment indicates it will show a sequence of movies. The program wil try to get all the fragments from the search result, if it matches the requirement1s.
Sketch indicates it will show only one thing. The program will pick only one of them, after checking the requirement1s.
There are three types of requirements/attributes: once, followup and requirement. 
once means it will show that sketch/fragment once, but not after that. 
followup means the dialogue (enter the id of the plant you want it to Follow up), will only appear after the iniatial dialogue has been shown. 
Requirement means it will check if the plant has that requirement. If the plant doesn't, the sketch/fragment will not be shown.
Requirements are entered like this: Border[x] Include[x] Type[x]. Border is the number it has to breach to make it matter. (if no border, it will look at the quest border, if it is influences by the quest) Include is either Y or N, and determines if it should be included. Type is a string that indicates which attribute the plant should(n't) have.
For an instance: req1border="0.6", req1include="1", req1type="poison" means that the dialog can only be shown if the plant has atleast more than 0.6 poison, while: req2border="0.2", req2include="0", req2type="fruit" means that it WONT be shown if the plant has atleast 0.2 fruit. 
You can add additional followup and requirement attributes, by changing the number (1-2-3-4, not 1-3).
ID is used to keep track of the dialogue history and to make followup questions possible. If the dialogue doesnt have an id, it will not be stored in the dialogue history.
Character will be used later, when there are more characters. It will add one extra requirement1 to the program, the character that should be currently talking. -->

<dialogues>
<dialogues_quest id="1" name="Help_The_Daughter">
	<start>
	<sketch character="1" name="Daughter_Starts">
	Hallo! Goed dat je er bent. Het is namelijk zo… ik heb je hulp heel erg nodig! Waar je namelijk bent, hebben ze een machine die planten kan maken… en dat heeft mijn vader nu echt heel erg nodig. Hij is namelijk een boer, maar door recente gebeurtenissen, kan hij geen goeie planten meer verbouwen.
	[foto boer en meisje, gelukkig  toont succesvolle boerderij] We hadden altijd een boerderij waar iedereen graag het fruit van wilde kopen. We verkochten tomaten, en pompoenen en zelfs ananassen!
	[foto boer en meisje, voor uitgedroogd fruit]  Maar nu willen ze niet meer groeien… en verkopen we helemaal niets meer…
	Met de machine die daar staat, kan je een nieuwe plant maken… misschien zelfs één die mijn vader wel kan verbouwen. Het is echt heel simpel. Zoek naar planten die een plaatje eraan hebben hangen. Hou je apparaat erbij, en een lampje licht op, wat betekent dat je de plant kan gebruiken. Heb je er drie, dan kan je hier een nieuwe plant maken [laat icoontje zien naar plant generator]. Ik zal dan met mijn vader bespreken of we die plant kunnen verbouwen!
	</sketch>
	</start>
	
	<feedback_no_plants_scanned>
	<sketch id="fnops1" once="1" name="once_text">
	Mijn vader is heel erg benieuwd naar wat je kan vinden. Probeer anders eerst gewoon een plant te vinden die je kan gebruiken. Dan kunnen we daarna uitproberen of die zal werken!
	</sketch>
	<sketch id="fnops2" followup1="fnops1" name="second_text_1">
	Ik denk dat daarbuiten een plant is die je kan gebruiken. Zoek gewoon naar zo’n plaatje, ongeveer ter grootte van een muntstuk. Leg daar je apparaat op.
	</sketch>
	<sketch id="fnops3" followup1="fnops1" name="second_text_2">
	Hier in de buurt zijn vast planten die je kan gebruiken!  Probeer het plaatje te vinden. Hij is ongeveer net zo groot als een muntstuk, dus je moet wel even zoeken hoor.
	</sketch>
	</feedback_no_plants_scanned>
	
	<feedback_no_plant_assembled>
	<sketch id="fnopa1" once="1" name="once_text">
	Uitstekend, dat kunnen goeie planten zijn om te gebruiken! Zie je die knop daar? Druk daar op om een nieuwe plant te maken. Dan kunnen we zien of we iets moois kunnen maken.
	</sketch>
	<sketch id="fnopa2" followup1="fnopa1" name="second_text_1">
	Die planten kunnen zeker bruikbaar zijn. Wil je anders kijken of je er iets goeds mee kan maken? Druk gewoon op de knop, en we zien het vanzelf. 
	</sketch>
	<sketch id="fnopa3" followup1="fnopa1" name="second_text_2">
	Interessante keuzes! Ik ben benieuwd of je daar iets mee kan maken. Druk op de knop, en probeer iets moois te maken.
	</sketch>
	</feedback_no_plant_assembled>
	
	<feedback_same_plant>
	<sketch id="fsp1" name="feedback_1">
	Die plant hadden we toch al bekeken? Het heeft denk ik wel wat anders nodig.
	</sketch>
	<sketch id="fsp2" name="feedback_2">
	Haha, je laat me gewoon dezelfde plant zien. Ik heb je wel door hoor!
	</sketch>
	<sketch id="fsp3" name="feedback_3">
	Dat is dezelfde plant. Misschien kan je iets anders maken?
	</sketch>
	</feedback_same_plant>
	
	<feedback_wait_for_calculation>
	<sketch id="fwc1" name="feedback_1">
	Oke, laten we eens zien of dit gaat werken…
	</sketch>
	<sketch id="fwc2" name="feedback_2">
	Dat is een interessante plant, ik zal even vragen aan mijn vader of hij zoiets zou willen maken!
	</sketch>
	<sketch id="fwc3" name="feedback_3">
	Oh, dat ziet er leuk uit. Ik zal het meteen controleren!
	</sketch>
	<sketch id="fwc4" name="feedback_4">
	Hmm, ik ben benieuwd of dit zal werken. Ik zal het voor je navragen!
	</sketch>
	</feedback_wait_for_calculation>
	
	<feedback_new_plant_assembled character="1" name="Feedback_Daughter">
		<fragment id="fnp1" name="Positive_Feedback"> 
		<sketch id="fnp1.1" req1border="0.2" req1include="1" req1type="fruit" name="fruit_is_good">
		Slim dat je eraan gedacht hebt om het eetbaar te maken! Mijn familie staat immers altijd al bekend om zijn fruit, en dat willen we wel graag maken.
		</sketch>
		<sketch id="fnp1.2" req1border="0.2" req1include="1" req1type="growth" name="growth_is_good">
		Zo, die groeit snel! Die kunnen we heel snel verbouwen!
		</sketch>
		<sketch id="fnp1.3" req1border="0.2" req1include="1" req1type="water" name="water_is_good">
		Oh, wow, je hebt een plant gemaakt die tegen overstroming kan, dat kan wel eens helpen!
		</sketch>
		<sketch id="fnp1.4" req1border="0.2" req1include="1" req1type="drought" name="drought_is_good">
		Ik zie dat je een planteneigenschap gebruikt waardoor hij droogte kan overleven. Dat is slim!
		</sketch>
		<sketch id="fnp1.5" req1border="0.2" req1include="1" req1type="poison" name="poison_is_good">
		Nou, het gif dat erin zit zal er in ieder geval voor zorgen dat dieren het niet opeten.
		</sketch>
		<sketch id="fnp1.6" req1border="0.2" req1include="1" req1type="smell" name="smell_is_good">
		Die geur van die plant is echt overal te ruiken!
		</sketch>
		<sketch id="fnp1.7" req1border="0.2" req1include="1" req1type="thorns" name="thorns_is_good">
		Met die stekels denk ik niet dat iemand er zo maar aan wilt zitten.
		</sketch>
		<sketch id="fnp1.8" req1border="0.2" req1include="1" req1type="soft" name="soft_is_good">
		Hmm, die bast heb je goed uitgekozen… dat is zo zacht!
		</sketch>
		</fragment> 
		
		<fragment id="fnp2" name="Criticism"> 
		<sketch id="fnp2.1" once="1" req1border="quest" req1include="0" req1type="fruit" name="not_fruit_is_bad_once">
		Maar misschien kan je er een fruit van maken? Onze familie staat namelijk bekend om zijn fruit! Ananas, pompoenen, tomaten, je noemt het maar op. 
		</sketch>
		<sketch id="fnp2.2" followup1="fnp2.1" req1border="quest" req1include="0" req1type="fruit" name="not_fruit_is_bad_second">
		Maar zoals ik net al zei, hebben we echt een fruit nodig. Is er geen fruitplant dat je hier kan gebruiken? Volgens mij zijn er toch wel tomaten daar… 
		</sketch>
		<sketch id="fnp2.3" once="1" req1border="quest" req1include="0" req1type="drought" name="not_drought_is_bad_once">
		We hebben echter een beetje een probleem met de droogte. Onze planten zijn daarvoor al doodgegaan. Ik denk dat de nieuwe plant die wel moet kunnen overleven…
		</sketch>
		<sketch id="fnp2.4" followup1="fnp2.3" req1border="quest" req1include="0" req1type="drought" name="not_drought_is_bad_second">
		Maar nogmaals, we hebben echt een probleem met de droogte. Zijn er geen planten daar die tegen de droogte kunnen? Ik heb gehoord dat cactussen goed tegen de hitte kunnen!
		</sketch>
		<sketch id="fnp2.5" once="1" req1border="quest" req1include="0" req1type="thorns" name="not_thorns_is_bad_once">
    We hebben ook nogal een probleem met dieren die van onze planten proberen te snoepen. Misschien dat we de plant iets scherps kunnen geven, dat houd ze vast wel weg!
    </sketch>
		<sketch id="fnp2.6" followup1="fnp2.5" req1border="quest" req1include="0" req1type="thorns" name="not_thorns_is_bad_second">
    Probeer anders iets te vinden met stekels, of doorns. Ik wed dat ze ergens een cactus hebben die je kan gebruiken!
    </sketch>
		<sketch id="fnp2.7" once="1" req1border="quest" req1include="0" req1type="soft" name="not_soft_is_bad_once">
    Hmm, we willen deze planten ook verkopen, misschien is het handig als ie ook zachte bladeren heeft.
    </sketch>
		<sketch id="fnp2.8" followup1="fnp2.7" req1border="quest" req1include="0" req1type="soft" name="not_soft_is_bad_second">
    Ik denk dat er genoeg is te vinden dat lekker zacht is! Misschien kan je de planten voelen om te kijken of ze zacht zijn?
    </sketch>
		<sketch id="fnp2.9" once="1" req1border="quest" req1include="0" req1type="poison" name="not_poison_is_bad_once">
    We hebben ook nogal een probleem met dieren die van onze planten proberen te snoepen. Misschien dat we de bladeren giftig kunnen maken!
    </sketch>
		<sketch id="fnp2.10" followup1="fnp2.9" req1border="quest" req1include="0" req1type="poison" name="not_poison_is_bad_second">
    Het jammere is, is dat hij nog steeds niet giftig genoeg is! Je kan altijd de bordjes lezen om te kijken of het giftig is.
    </sketch>
		<sketch id="fnp2.11" once="1" req1border="quest" req1include="0" req1type="smell" name="not_smell_is_bad_once">
		Maar weet je wat pas echt fijn zal zijn... als hij lekker ruikt! Daar houden onze klanten vast van.
		</sketch>
		<sketch id="fnp2.12" followup1="fnp2.11" req1border="quest" req1include="0" req1type="smell" name="not_smell_is_bad_second">
		Ik denk dat de geur alleen nog wel wat sterker kan! Je kan altijd ruiken aan de planten om zeker te weten dat ze lekker ruiken.
		</sketch>
		</fragment> 
		
		<fragment id="fnp3" name="Get_the_player_to_work"> 
		<sketch id="fnp3.1" name="get_the_player_to_work_1">
		Ik vind het wel super wat je al bereikt hebt! Misschien kan je een andere plant vinden waarmee je het nog beter kan maken?
		</sketch>
		<sketch id="fnp3.2" name="get_the_player_to_work_2">
		Je bent wel al ver gekomen zeg! Ik denk dat je nog maar een paar dingen hoeft aan te passen. Er zal vast wel iets zijn hier om het mee te verbeteren.
		</sketch>
		<sketch id="fnp3.3" name="get_the_player_to_work_3">
		Laat je echter niet tegenhouden door mijn commentaar. Je deed het echt goed! Als je iets nieuws kan vinden om het te verbeteren, dan wed ik dat je zo al klaar bent.
		</sketch>
		<sketch id="fnp3.4" name="get_the_player_to_work_4">
		Het is maar een klein puntje van kritiek hoor. Je bent goed op dreef. Maar als je dat nog even zou willen aanpassen, dan zou dat echt geweldig zijn!
		</sketch>
		</fragment> 
	</feedback_new_plant_assembled>
		
	<feedback_found_right_plant>
	<fragment id="ffrp1" name="feedback_found_right_plant_1">
	Wow! Dat is echt een geweldige plant. Ik heb het aan mijn vader laten zien, en moet je eens kijken hoe hij het nu met hem gaat!
	[foto gelukkige familie voor boerderij met bloeiende planten] De boerderij heeft meer planten dan ooit tevoren. Lekkere heerlijke planten, waar mensen van wijde ver voor komen. 
	</fragment>
	<fragment id="ffrp2" req1border="0.2" req1include="1" req1type="water" name="feedback_found_right_plant_2">
	[foto van zware regenbui waar planten niets van merken] Daarnaast, omdat je het waterbestendig heeft gemaakt, hebben die planten laatst een flinke regenbui overleeft! 
	</fragment>
	<fragment id="ffrp3" req1border="0.2" req1include="1" req1type="fruit" name="feedback_found_right_plant_3">
	[foto van bezoekers die in de verte wijzen naar boerderij] En omdat het zo lang is, zien mensen al in de verte onze planten al staan en weten ze wat zij bij ons kunnen kopen. We hebben nog nooit zoveel bezoekers gehad.
	</fragment>
	<fragment id="ffrp4" name="feedback_found_right_plant_4">
	En dat is allemaal dankzij jou! Jij hebt ons zo ontzettend goed geholpen. Ik wed dat je anderen daarmee ook enorm kan helpen… Misschien zou je het je beroep later moeten maken! Ik wed dat je daar heel goed in bent. Vraag maar na bij de Universiteit Utrecht anders, dan kan je ze vertellen over hoe je ons hebt geholpen.
	Maar ik moet ervandoor, mijn vader heeft me nodig met fruit plukken. Ik hoop dat we elkaar weer spreken. Je kan later altijd langskomen bij het museum. Misschien kan ik je dan voorstellen aan anderen die je hulp nodig hebben. Tot ziens!
	</fragment>
	</feedback_found_right_plant>
	
</dialogues_quest>

<end_text name="There_are_no_more_quests">
	<sketch character="1" id="1" name="Daughter_Excuses_Herself">
	Sorry! Ik moet mijn vader echt helpen. Maar misschien heb ik een andere dag je hulp wel weer nodig! Misschien kan je me dan helpen?
	</sketch>
</end_text>

</dialogues>